\section{Abkürzungsverzeichnis}
\label{sec:Abkuerzungsverzeichnis}

\begin{acronym}
\acro{2D}{zweidimensional}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{3D}{dreidimensional}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{ABS}{Acrylnitril-Butadien-Styrol}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{b}{bit}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{CAD}{Computer aided design}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{CSV}{Comma-separated values}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{DUP}{Direct UV Printing}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{ESC}{electronic speed control}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{FAT}{File Allocation Table}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{FDM}{Fused Deposition Modeling}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{GHz}{Gigahertz}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{GPIO}{General Purpose Input/Output}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{GPS}{Global Positioning System}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{GUI}{graphical user interface}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{HDMI}{High-Definition Multimedia Interface}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{Hz}{Hertz}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{I2C}{Inter-Integrated Circuit}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{IMU}{Inertial measurement unit}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{IR}{Infrarot}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{JPG}{Joint Photographic Experts Group}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{KV}{Umdrehungen pro Minute pro Volt}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{LCD}{Liquid Crystal Display}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{LED}{Light-emitting diode}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{mAh}{Milliamperestunden}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{MB}{Megabyte}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{mm}{Millimeter}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{NMEA}{National Marine Electronics Association}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{Nmm}{Newtonmillimeter}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{NTFS}{New Technology File System}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{OSM}{OpenStreetMap}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{OS}{Operating System}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{PETG}{Polyethylenterephthalat-Glycol}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{PLA}{Polyactid}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{PNG}{Portable Network Graphics}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{PWM}{Pulsweitenmodulation}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{RGB}{Rot-Grün-Blau}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{RPM}{Revolutions per minute}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{SDRAM}{Synchronous Dynamic Random Access Memory}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{SPI}{Serial Peripheral Interface}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{s}{Sekunde}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{SSH}{Secure Shell}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{SVG}{Scalable Vector Graphics}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{TIF}{Tagged Image File Format}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{UART}{Universal Asynchronous Receiver Transmitter}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{USB}{Universal Serial Bus}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{UV}{ultraviolett}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{V}{Volt}
\end{acronym}

\begin{acronym}
\acro{WLAN}{Wireless Local Area Network}
\end{acronym}
